兩年內港紙將變廁紙：有得【撒資】點解要【攬炒】？

有冇人好似我咁 覺得根本唔攬佢都炒？
用攬炒呢個詞語 好似暗示唔攬佢唔會炒
撒左加快佢炒 自己又唔洗炒埋一份

兩年內港元無能力再掛勾美元、樓價亦將終極插水

國企負巨債缺美金終導致全國經濟支爆
兩年內以現今穩定性運行的中共滅亡

中共自作孽內鬥崩潰為災難性全國漫長內戰

以上預測好恐怖。。。但我覺得全部都必然發生
以現今形態存在既中共同香港經濟體係必亡
到時資產仍得以保存既人(及早撒資既人)
就可以真正主宰香港

LM

中共同你諗緊既野一樣
不過佢地舊錢太大舊，需要用香港台灣黎爭取時間走

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

攬炒其中一個意義:

好多香港人, 特別係廢老
佢地有樓拎係手, 又話咩自己收成期
佢地睇住自己利益, 而不斷屌示威者係"搞事"、"搞亂香港"、"政治中立"

你可能話, 佢有樓, 佢驚D乜野

就係因為有樓先會驚, 因為樓嘅價值係同港紙有直接關係
港紙點解值錢? 因為外資對香港有信心, 所以會投資落香港
有外資支持, 港紙先會流通, 成為貨幣
對香港無信心, 自然外資就會走
港紙唔值錢, 層樓嘅價值都會無
外匯儲備多, 又有聯繫匯率, 怕咩呀
嗯, 有投資, 港紙先會流通, 撤資, 到時個個都沽港元拎番美金
中共同香港嘅互換機制, 外匯有幾多"美金"買番港紙都成問題

你又有可能話, 超, 可能佢拎嘅係流動資金呢, 點搞, 都唔會搞到佢
係, 佢可以將流動資金買其他野, 又或者轉出去離岸戶口
佢唔轉出去, 到時港紙唔值錢、銀行大爆炸, 佢都會失去資產
佢轉出去, 變相係幫緊我地打擊緊個政府, 有可能打擊埋大陸
你睇下近排幾多地產呀、商家佬出黎講話咩
攬炒佢地唔會輸, 輸嘅只係廢青
佢地唔驚, 又點會出聲?
佢地驚D咩? 咪正正係佢地資產就係D樓、地
佢地要賣? 你估個市場真係咁易賣得出D地?
樓? 你覺得邊D人會想買樓
買得樓嘅都係年輕人想上車, 呢個時世, 有幾多年輕人仲對香港有信心
借錢買香港樓?

中產, 有樓人仕, 當你睇到呢一到
仲係覺得, 無咁易嘅, 唔洗驚
又或者覺得我政治中立, 唔會表態嘅
即管繼續
但D商家佬、地產佬出聲就代表緊叫人唔好恐慌
姐係點? 咪就係暗地裹不停賣緊資產, 唔想恐慌式下跌搞到自己賣唔出野

Push

Lm

落井下石，踩多兩脚唔好？
點知會唔會係百足之蟲死而不僵？

Well I think撒資最有效加速佢炒

Psh

ching,你既薪水用美金計的？

我收英鎊做洗碗：）

中共未必內戰喎

大陸人咁撚愛國

共產黨分裂wo 到時愛國愛黨都會分陣營打餐死啦

大陸人講錢就得

分裂論講左咁耐；有邊次中過？

你唔好話鄧小平同毛澤東開緊拖

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!

中共內鬥從來唔係新鮮
而且而家有惡化跡象

繼續吹
有錢使得鬼推磨

惡化完咪殺一兩件 完

根本大家都知內亂就會滅黨 冇人會使咁傻仔既事

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！